點睇帶住成卷廁紙出街既男仔？

我出街永遠帶住卷廁紙
D女第一次見到都會好驚訝
之後就話我好細心好charm
但到依家都未成功溝女
究竟什麼地方出錯？

溝女黎講兩個字 靚仔

木乃衣？返埃及溝女會易啲

如果可以帶埋個屎塔做流動廁所就perfect池

你係陶傑？

你都未帶埋屎塔出街

常識嚟
巴打有玩trekking?

帶一卷做咩 帶一包包個啲 高級啲 女先受 帶成卷咁柒

都要靚仔先得架

咁撚多屎要屙？

會聯想你去公廁屙屎都係用呢卷
然後帶埋啲細菌塞返入袋

客家人點玩

有咁既人

帶開屎尿片出街
係咪cow死女

屌，呢個好笑。

好似抆屎咁拎廁紙抆自己個咀

我好鐘意打飛機 去到邊都要打飛機 帶卷廁紙係身好正常

靚仔咪得囉

剛剛想問

帶成卷我只會覺得你成日喺街爆石

帶開一條十卷